米六矮撚可以著咩衫

就黎夏天
唔想再咁頹想試下買啲新衫
但太撚矮好撚無助
除咗斬掉重練仲有無方法

理鳩得人點睇，想著咩咪著咩，最緊要自己中意

童裝

長袍

短身直間恤衫 盡量將身既比例短d 腳長d 顯得高d

唔洗著,矮到成隻咕嚕咁,你係條彈下彈下咁咪仲自然

小學生校服

慣左唔著
利申 168

著籃球衫 褲都慳返

男定女

試下參考下tb
唔係講笑

認真 uniqlo S碼你會唔會大件先

矮撚最忌有自信

連登問就一定叫你做gym變大隻跟住唔好著

利申：一向尊重

認真答

唔著

身短腳長好似女人先適用咁

想睇女女著多啲

闊褲t shirt攝衫

雖然可能無米六咁矮
但都唔高得去邊
都係普普通通襯對new balance

米6唔洗襯衫留返D錢

鮮黃色tee+藍色牛仔吊帶工人褲

著一件長tshirt
褲都唔洗著

mean能到

其實咩係咕嚕

魔戒？

你不如諗下著咩鞋

衫就參考，gd, 太陽, 木村, 郭富城

漁夫褸

記住要啱身唔好oversize
一係就over多啲唔好唔湯唔水

利申：矮撚，通常著窄身jogger pants配跑鞋加件fit size tee

人著衫你貼啲畜牲出黎做咩

jogger pants好似無得改短？有無邊啲地方有啱長度嘅賣..

你睇清楚一樓先再返黎見本皇

要改有得改(貴姐),但香港係有出啱size既Jogger pant

有無牌子介紹

著件oversize T連褲都可以唔洗著

包到成隻新生嬰兒咁

認真答
zara男童裝 見有D個tag係寫住比160cm既
識個矮女仔fd都成日買zara女童裝

都係個啲大品牌
Nike/adidas/UA都有亞洲人size(包括矮撚）
或者無印U記會好過H&M
但我一年會去一次日本買衫
多好多款揀
以前會鍾意去collect point，不過好似執鳩晒咁濟

是但啦 出到街都冇人見到你

想俾幼稚園啲蘿莉指住話哥哥好靚仔